也許相愛很難

好人好姐拍咩拖

想拍都拍不了